%& -output-directory="../pdf"
% type document & taille police
\documentclass[10pt]{book}
% package format document
\usepackage[paperwidth=123mm, paperheight=180mm, top=0mm, bottom=0mm, left=0mm, right=0mm]{geometry}
% formatage marges, etc.
\setlength{\voffset}{-20mm} % offset haut
\setlength{\hoffset}{-12.5mm} % offset gauche
\setlength{\topmargin}{0mm} % marge en tête
\setlength{\headsep}{5mm} % marge header/body
\setlength{\oddsidemargin}{-6.5mm} % marge texte gauche
\setlength{\evensidemargin}{-6.5mm} % marge texte droite
\setlength{\textheight}{160mm} % hauteur du texte
\setlength{\textwidth}{110mm} % largeur du texte
\setlength{\columnseprule}{0.4pt} % épaisseur séparateur colonne
\setlength{\parskip}{0pt} % espace entre paragraphes
% package pour afficher les cadres
%\usepackage{showframe}
% package langue
\usepackage[francais]{babel}
% package polices système
\usepackage{fontspec}
% package interligne
\usepackage{setspace}
% définition police
\setmainfont[Ligatures=TeX,Scale=0.85]{Liberation Serif}
\setsansfont{Liberation Sans}
\setmonofont{Liberation Mono}
% package titlesec
\usepackage{titlesec}
% package multicolonne
\usepackage{multicol}
% package liens cliquables
\usepackage[xetex]{hyperref}
% package inclusion copyright (dépandant de hyperref)
\usepackage{hyperxmp}
% copyright
\hypersetup{
    pdfauthor = {ANJC Productions},
    pdftitle = {Bible de Yéhoshoua Mashiah},
    pdfkeywords = {BYM, Bible, Yéhoshoua, Mashiah, Jesus},
    pdfcopyright = {ANJC Productions. Distribution et Diffusion Libres - Pas d'Utilisation Commerciale - Pas de Dénaturation de l'Œuvre - International},
    pdflicenseurl = {http://www.bibledejesuschrist.org/}
}
% ???
\setcounter{collectmore}{-1}
% style
\pagestyle{myheadings}
% ???
\sloppy\hyphenpenalty=2000
% titres de livres
\newcommand{\ShortTitle}[1]{\def\webbook{#1}\par\goodbreak\bigskip\setcounter{footnote}{0}}
\newcommand{\BookTitle}[1]{\par\goodbreak\bigskip{\parindent=0mm\begin{center}{\small\bfseries{\LARGE #1\nopagebreak}}\end{center}}\addcontentsline{toc}{subsection}{#1}\nopagebreak\par\nobreak}
% chapitres
\newbool{isVerseOneDone}
\newcommand{\Chap}[1]{\def\ChapNum{#1}\def\VerseNum{1}}
% versets
\newcommand{\VerseOne}{\markboth{\BookName~\ChapNum:1}{\BookName~\ChapNum:1}\lettrine[nindent=0pt, lines=3, lraise=0.2, depth=-1]{$^{\ChapNum}$}{\global\booltrue{isVerseOneDone}}}
\newcommand{\VS}[1]{\markboth{\BookName~\ChapNum:#1}{\BookName~\ChapNum:#1}\def\VerseNum{#1}{\up{\footnotesize #1}}\global\boolfalse{isVerseOneDone}}
\newcommand{\vref}[1]{\NoAutoSpaceBeforeFDP{#1}}
% commentaires
\renewcommand{\thefootnote}{\alph{footnote}} % repères alphabetiques
\renewcommand{\footnoterule}{\hrule width \textwidth} % longueur ligne
\newcommand{\Note}[1]{\ifnum\value{footnote}>25\setcounter{footnote}{0}\fi\footnote{[\NoAutoSpaceBeforeFDP{\ChapNum:\VerseNum}]~#1}}
%% commentaire sur les titres
\newcounter{TitleVerseNum}
\newcommand{\TitleNote}[1]{\ifnum\value{footnote}>25\setcounter{footnote}{0}\fi\setcounter{TitleVerseNum}{\VerseNum}\ifbool{isVerseOneDone}{\addtocounter{TitleVerseNum}{1}}{\ifnum\value{TitleVerseNum}<2\setcounter{TitleVerseNum}{1}\fi\ifnum\value{TitleVerseNum}>1\addtocounter{TitleVerseNum}{1}\fi}\footnote{[\NoAutoSpaceBeforeFDP{\ChapNum:\theTitleVerseNum}]~#1}{\global\boolfalse{isVerseOneDone}}}
% commentaire sur les titres
\newcounter{webvst}
\newcommand{\FTNTT}[1]{
    % intialisation de l'indice de note
    \ifnum \value{footnote}>25 \setcounter{footnote}{0} \fi
    % initialisation de la référence du numéro de verset
    \setcounter{webvst}{\webvs}
    % si le titre est sur le premier verset, incrémenter de 1
    \ifnum \value{webvst}>1 \addtocounter{webvst}{1} \fi
    % écriture note
    \footnote{[\NoAutoSpaceBeforeFDP{\webchap\thewebvst}]\ #1}
}
% titres de paragraphes
\titlespacing*{\subsection}{0pt}{5pt plus 0pt minus 0pt}{5pt plus 0pt minus 0pt}
\titlespacing*{\subsubsection}{0pt}{5pt plus 0pt minus 0pt}{5pt plus 0pt minus 0pt}
\newcommand{\ssubsection}[1]{\subsection*{\centering\footnotesize\normalfont #1}\PP}
\newcommand{\ssubsubsection}[1]{\subsubsection*{\centering\footnotesize\normalfont #1}\PP}
\newcommand{\TextTitle}[1]{\ssubsubsection{[\textit{#1}]}}
\newcommand{\TextDial}[1]{{\scriptsize[\textit{#1}]}}
% dictionnaire
\newcommand{\DicoEntry}[1]{\smallskip\parindent=0mm{\textbf{#1}}\markboth{#1}{#1}}
% commandes diverses
\newcommand{\BFont}{\normalfont\small}
\newcommand{\PP}{\par\parindent=0mm}
\newcommand{\PPE}{\par\parindent=4mm}
% debut document
\begin{document}
% réduction interligne
\begin{spacing}{0.8}
% en-tête vide
\makeatletter
    \def\@evenhead{}
    \def\@oddhead{}
\makeatother
% inclusion intro
\input{bjc/annexes/introduction}
% formatage sommaire
\makeatletter
\renewcommand\tableofcontents{
    \begin{center}{\LARGE Sommaire}\end{center}
    \setlength{\columnseprule}{0pt} % désactivation séparateur colonne temp
    \begin{multicols}{2}\medskip\footnotesize{\@starttoc{toc}}\end{multicols}
    \setlength{\columnseprule}{0.4pt} % réactivation séparateur colonne
}
\makeatother
% inclusion table des matières
\clearpage\tableofcontents\clearpage
% en-tête pages
\makeatletter
\def\@evenhead{{\NoAutoSpaceBeforeFDP{\small{\rightmark\hfil\thepage\hfil\leftmark}}}}
\def\@oddhead{{\NoAutoSpaceBeforeFDP{\small{\rightmark\hfil\thepage\hfil\leftmark}}}}
\makeatother
% inclusion des livres
\addcontentsline{toc}{chapter}{Tanakh}\pagenumbering{arabic}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Torah (Loi)}\clearpage
\clearpage\input{bjc/annexes/torah}
\clearpage\input{bjc/01-Genese}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/02-Exode}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/03-Levitique}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/04-Nombres}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/05-Deuteronome}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\addcontentsline{toc}{section}{Nevi'im (Prophètes)}\clearpage
\clearpage\input{bjc/annexes/neviim}
\clearpage\input{bjc/06-Josue}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/07-Juges}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/09-1Samuel}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/10-2Samuel}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/11-1Rois}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/12-2Rois}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/23-Esaie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/24-Jeremie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/26-Ezechiel}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/28-Osee}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/29-Joel}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/30-Amos}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/31-Abdias}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/32-Jonas}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/33-Michee}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/34-Nahum}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/35-Habakuk}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/36-Sophonie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/37-Aggee}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/38-Zacharie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/39-Malachie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\addcontentsline{toc}{section}{Ketouvim (Écrits)}\clearpage
\clearpage\input{bjc/annexes/ketouvim}
\clearpage\input{bjc/19-Psaumes}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/20-Proverbes}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/18-Job}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/22-Cantiques}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/08-Ruth}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/25-Lamentations}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/21-Ecclesiaste}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/17-Esther}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/27-Daniel}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/15-Esdras}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/16-Nehemie}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/13-1Chroniques}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/14-2Chroniques}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Évangiles}\clearpage
\clearpage\input{bjc/annexes/evangiles}
\clearpage\input{bjc/40-Matthieu}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/41-Marc}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/42-Luc}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/43-Jean}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Testament de Yéhoshoua}\clearpage
\clearpage\input{bjc/annexes/testament}
\clearpage\input{bjc/44-Actes}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/59-Jacques}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/48-Galates}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/52-1Thessaloniciens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/53-2Thessaloniciens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/46-1Corinthiens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/47-2Corinthiens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/45-Romains}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/49-Ephesiens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/50-Philippiens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/51-Colossiens}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/57-Philemon}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/54-1Timothee}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/56-Tite}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/60-1Pierre}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/61-2Pierre}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/55-2Timothee}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/65-Jude}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/58-Hebreux}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/62-1Jean}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/63-2Jean}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/64-3Jean}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
\clearpage\input{bjc/66-Apocalypse}
\clearpage\input{bjc/annexes/notes}
% inclusion des annexes
\addcontentsline{toc}{chapter}{Aide}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Dictionnaire}\clearpage
% annexe dictionnaire
\makeatletter
    % mise en forme dictionnaire
    \def\@oddhead{{\small{\hfil\thepage\hfil}}}
    \def\@evenhead{{\small{\hfil\thepage\hfil}}}\clearpage
    \makeatother
        % inclusion dictionnaire
        \small{\parindent=0mm{\begin{center}\Large\bfseries{Dictionnaire}\end{center}}\par\input{bjc/annexes/dictionnaire}\clearpage}\markboth{}{}
    \makeatletter
    % réinitialiser mise en forme
    \def\@oddhead{\hfil\thepage\hfil}
    \def\@evenhead{\hfil}
\makeatother
% tableaux
\addcontentsline{toc}{section}{Histoire de la Bible}\clearpage
\begin{center}Histoire de la Bible 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Histoire de la Bible 2\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Dénominations}\clearpage
\begin{center}Dénominations 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Dénominations 2\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Doctrines}\clearpage
\begin{center}Doctrines 1\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 2\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 3\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 4\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 5\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 6\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 7\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 8\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 9\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 10\end{center}\clearpage
\begin{center}Doctrines 11\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Monnaies}\clearpage
\begin{center}Monnaies\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Longueurs / Liquides}\clearpage
\begin{center}Longueurs / Liquides\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Poids}\clearpage
\begin{center}Poids\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Fêtes de YHWH}\clearpage
\begin{center}Fêtes de YHWH\end{center}\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Alphabet hébreu}\clearpage
\begin{center}Alphabet hébreu\end{center}\clearpage
\end{spacing}
\end{document}
